{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302223",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥순네 추어칼국수"
    },
    "text": "オクスンネ チュオ・カルグクス\\n\n大田大徳区松村洞246-12\\n\n09:30~21:30の営業時間を持ち、名節にも営業される韓国料理-一般韓国料理レストランです。 120席を収容できる空間には部屋が1つあります。 この飲食店はオクスンネどじょうカルグクスで17年の伝統を誇ります。 ここは韓国料理の中でもカルグクスが主な料理として有名で、主材料のどじょうはスタミナ食として知られており、最近は新しくスポットライトを浴びる食材です。 この飲食店は化学調味料の代わりに天然調味料を使用し、スープの濃厚な味わいを備えています。 この味は一度味わうと忘れられず、必ずまた訪れる魅力があります。 そのため、多くの人がオクスンネどじょうカルグクスを訪れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは09:30〜21:30の営業時間を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは大田大徳区松村洞246-12にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは名節に営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは名節にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには120席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴的な料理はカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "どじょうは何として知られていますか？",
            "answer": "どじょうはスタミナ食として知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何を使用していますか？",
            "answer": "このレストランでは化学調味料の代わりに天然調味料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスープはどんな味がしますか？",
            "answer": "このレストランのスープは濃厚な味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランに訪れる魅力は何ですか？",
            "answer": "このレストランは一度味わうと忘れられず、必ずまた訪れたくなる魅力があります。"
        },
        {
            "question": "なぜ多くの人がこのレストランを訪れるのですか？",
            "answer": "多くの人がこのレストランを訪れる理由は、その味の魅力があるからです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 348
    }
}